其實連登係咪大多數人都係讀書唔成嘅垃圾？

點解咁多後門狗係度吠？

我就係讀唔成書好多年前HD畢業做住上part time degree, 做左好幾年而家先有55k個月（max pt 80k) 但係連登仔fg已經50k, 我認我係垃圾

我係讀得成書嘅垃圾

讀唔成書得罪你呀?

officer

咪係...
你都癡線....
讀得成書 好似林鄭咁 玩弄緊港豬
仲得閒上連登

係咁又點

夠薑既咪黎財經台挑下機 自貼下身家囉

警隊係

你邊位呀 ? on99

樓主點解咁話自己阿？

你試下將個subject 改為PC ?

後門狗宗旨：
讀書唔成唔緊要，最緊要夠無恥走捷徑

連登個個都hku畢業喎